[blackpink]想問下呢條韓仔有冇同jisoo做愛?...18+

jisoo鍾意佢呢類型既boy?

收聲啦

唔知我呢類岩唔岩jisoo呢

nonono, 同me

下姐係點==

who

你係咪彈bass好叻？

就..就算訓埋同一張床又笑..笑得咁開心都唔代表有火火花囉唔該

jisoo真係好甜的女生....
btw 我都係鍾意wendy果隻甜味多d

ok啦

但條片超甜超閃 睇到我心臟過負荷...

我飲wendy pussy juice

同jisoo做都冇癮啦
咩技巧都唔識
可能覺得痛都會叫幾聲嘅

55

我好酸呀!!!屌你!!!點解要貼出黎!!!

下 姐係點 ==

嚇撚死 仲以為你po我出嚟

ching thug

CHING原來咁鍾意智傻

下==

我二奶
ching有冇睇呢條

睇過 之前仲開埋POST 話佢抄誠仔